［01-11-2019］股市直擊+波神信眾區

D7PCBC警🐶

香港人，聽日不見不散

個市強到呢

有冇清換左暗嗰隻龍王
法國光同暗互搭會穩陣好多

CHANGE NG CHANGE HO

玩吓Halloween 又得罪你，極權真係極權

ENGLISH SICK PLAY

港女真係好L野, 無視一切經濟數據

睇琴晚幾多市民出嚟玩樂消費就知香港經濟蒸蒸日上啦

271 is harder than my 9.....

你換邊隻我就換隔離嗰隻....

CHANGE JOR 幻龍...

tla...

咁me 換邊隻好

咁我黃龍

穿………

BC69 WOR.....

都好耐無見過啦

仲未唸到

302 chi lun sin

五毛日常

d數據跌到9彩
恒指仲上返271

中國外交部發言人耿爽今天(1日)回應說，對於英國政府定期發表所謂「香港問題半年報告」，對香港事務說三道四的錯誤做法，表示強烈不滿和堅決反對。

英國外交大臣拉布(Dominic Raab)10月31日在向國會提交「香港半年報告書」，其中呼籲香港各方，應該尋找降低緊張情勢的各種方法，並為解決危機尋求政治解套之道。拉布並呼籲香港特區政府與抗議民眾展現自制。

報告書中指出，香港出現10年來首度的技術性衰退，部份原因是受到已持續5個月的反對修訂逃犯條例，也就是反送中抗議的暴力衝突影響，而且抗議活動毫無退燒跡象。

耿爽重申，香港事務全屬中國內政，任何外國政府、組織、個人都無權干預，英方對香港無主權、無治權、無監督權，不存在所謂的責任，香港是中國的香港，要求英方正視現實，尊重中國主權，停止發表有關報告，停止以任何方式插手香港事務，干涉中國內政。

冇人掛進左嗰隻幻龍王

聽日有得集會